No offense，但有冇人今年回報仲係低過10%？

恆指都升左10%，你回報仲低過恆指！？

不如你全倉買2800算啦

垃圾標指跑唔贏恆指 all in spy 含得撚

對唔住

我諗真係得10％咁上下
唔係中左1024 2160
一定冇10％

輸緊7%高j gme 嘅傻散

斬左佢買其他算啦

今年上年都唔撚識分你唔好去自殺

有運都係實力一種

本身＋3x％，玩gme倒輸晒

真
呢樣一直都冇
幾年都冇用過孖展
終於用
結果個game就玩完咁滯

半倉TSLA，依排妹妹下好無奈
好彩契媽有升

誤買妖股，贏恒指少少

賺左40%
仍需努力

TSLA 年頭仲係700蚊，而家800蚊仲想點

勁過契媽，買左咩？

上年全倉tesla
今年全倉700

老師收唔收徒弟？

250%變100%

計哂成副身家真係冇
得9% , 不過9%都成30萬

請自行 pm 龔成

港股90%，唔計ipo

ytd 35% ,
cash level 10%

一個月差唔多DOUBLE，勁

邊隻咁勁